自修室代替品

有冇人喺屋企就冇動力溫書同做asm，而家自修室閂咗，有邊度人少安靜可以用嚟溫書做野

上女朋友屋企

同問

學校？

返宿舍

同啲人問自修定出去報外語玩法差唔多
氣氛影響一切

唔課金去搵補習，就搵一個的起心肝溫書嘅fd嘅屋企，唔同科目都唔緊要，最緊要是個氣氛

冇住hall

冇朋友，同埋鍾意自己一個溫多啲

拉把

除左學校之外都無咩其他地方啦，發掘下你個校園

去黃店Cafe

去starbucks唔買野坐全日

去元氣唔叫野食
仲有免費綠茶同薑